msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Korean Payment Gateway with LG U+ 2.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-21 22:59+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-21 22:59+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: planet8 <thomas@planet8.co>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-Basepath: /\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\Work\\LGUplus\\woocommerce-lguplus-kr\\languages\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: D:\\Work\\LGUplus\\woocommerce-lguplus-kr\n"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/card.php:16
msgid "LG U+ Credit Card"
msgstr "LG U+ 신용카드"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/card.php:18
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1227
msgid "Credit Card"
msgstr "신용카드"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/card.php:20
msgid "Payment via credit card."
msgstr "신용카드로 결제를 진행합니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:73
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성화/비활성화"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:75
msgid "Enable this method."
msgstr "결제수단 활성화."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:79
msgid "Enable/Disable Test Mode"
msgstr "테스트 모드 활성화/비활성화"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:81
msgid "Enable test mode."
msgstr "테스트 모드가 활성화 됩니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:86
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:88
msgid "Title that users will see during checkout."
msgstr "체크아웃시 사용자가 보게 될 제목입니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:92
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:94
msgid "Description that users will see during checkout."
msgstr "체크아웃시 사용자가 보게 될 설명입니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:98
msgid "Merchant Key"
msgstr "Merchant Key"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:100
msgid "Please enter your LG U+ Merchant Key."
msgstr "LG U+ Merchant Key를 입력해주세요."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:100
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:106
#, php-format
msgid "You can to get this information in: %sLG U+ Account%s."
msgstr "이 정보는 %sLG U+ 계정정보%s 에서 얻으실 수 있습니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:104
msgid "Merchant ID"
msgstr "Merchant ID"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:106
msgid "Please enter your LG U+ Merchant ID."
msgstr "LG U+ Merchant ID를 입력해주세요."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:110
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:112
msgid "Select the language for your LG U+ form."
msgstr "LG U+ 폼에 사용할 언어를 선택해주세요."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:114
msgid "Use WooCommerce Language"
msgstr "우커머스 언어 사용"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:115
msgid "English"
msgstr "영어"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:116
msgid "Korean"
msgstr "한글"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:118
msgid "Auto"
msgstr "Auto"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:121
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:123
msgid "Select the style for your LG U+ form."
msgstr "LG U+ 폼에 사용할 스타일을 선택해주세요."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:153
msgid "Log Directory:"
msgstr "로그 디렉토리:"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:158
msgid "Please use this log directory in the mall.conf file."
msgstr "이 값을 mall.conf 파일 내부에 log_dir 값에 적용 해주세요."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:164
msgid "Gateway Disabled"
msgstr "게이트웨이 비활성화"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:164
msgid "This payment method does not support your store currency."
msgstr "이 결제 방법은 귀하의 스토어에서 사용하는 통화를 지원하지 않습니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:171
msgid "<p> Please wait while your payment is being processed. </p>"
msgstr "<p> 결제가 진행중입니다. 잠시만 기다려주세요. </p>"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:178
#, php-format
msgid "Your currency (%s) is not supported by this payment method."
msgstr "이 결제 방법은 선택하신 통화(%s)를 지원하지 않습니다"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:399
msgid "Payment failed."
msgstr "결제 실패."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:404
msgid "Failed to install ActiveX."
msgstr "ActiveX 설치 실패."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:468
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:469
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:486
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:487
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:676
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:677
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:951
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:952
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1059
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1060
msgid " (Mobile)"
msgstr " (모바일)"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:596
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:688
#, php-format
msgid ""
"Waiting for payment. Payment method: %s. Bank Name: %s. Bank Account: %s. LG "
"U+ TID: %s. Timestamp: %s."
msgstr ""
"입금 대기중. 결제방법: %s. 은행이름: %s. 은행계좌: %s. LG U+ TID: %s. 타임스"
"탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:615
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:724
#, php-format
msgid "Failed to verify integrity of payment. Timestamp: %s."
msgstr "거래금액 검증에 실패하였습니다. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:625
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:734
#, php-format
msgid "Payment failed. Response message: %s. Timestamp: %s."
msgstr "결제 실패. 수신 메세지: %s. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:691
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:821
#, php-format
msgid ""
"Payment notification received. Payment method: %s. LG U+ TID: %s. Timestamp: "
"%s."
msgstr "결제 통보 수신 완료. 결제방법: %s. LG U+ TID: %s.  타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:696
#, php-format
msgid ""
"Rollback sequence initiated due to failure of updating store DB. LG U+ TID: "
"%s. LG U+ MID: %s. LG U+ OID: %s. Timestamp: %s."
msgstr ""
"상점 DB 업데이트 실패로 인한 Rollback 처리가 시작되었습니다. LG U+ TID: %s. "
"LG U+ MID: %s. LG U+ OID: %s.  타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:697
#, php-format
msgid "TX Rollback Response Code: %s."
msgstr "TX Rollback Response Code: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:698
#, php-format
msgid "TX Rollback Response Message: %s."
msgstr "TX Rollback Response Message: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:701
msgid "Auto-cancel sequence successfully initiated."
msgstr "자동 취소 요청이 성공적으로 실행되었습니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:703
msgid "Auto-cancel sequence has failed to initiate."
msgstr "자동 취소 요청이 실패하였습니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:752
#, php-format
msgid ""
"Failed to process notification. No payment request found. Timestamp: %s."
msgstr ""
"결제 통보를 처리할 수 없습니다. 결제 정보를 찾을 수 없습니다. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:812
#, php-format
msgid "Payment notification received but an error has occured. Timestamp: %s."
msgstr "결제 통보 수신을 완료하였지만, 오류가 발생하였습니다. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:817
#, php-format
msgid ""
"Payment notification received but order is already completed. Timestamp: %s."
msgstr ""
"결제 통보 수신은 완료하였지만, 이 거래는 이미 완료 되었습니다.  타임스탬프: "
"%s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:825
#, php-format
msgid ""
"Payment notification received but failed to complete process. Response "
"message: %s. Timestamp: %s."
msgstr ""
"결제 통보 수신을 완료하였지만, 프로세스를 완료할 수 없습니다. 수신 메세지: "
"%s. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:829
#, php-format
msgid ""
"Payment notification received but hash data does not match. Response "
"message: %s. Timestamp: %s."
msgstr ""
"결제 통보 수신을 완료하였지만, hash값이 상이합니다. 수신 메세지: %s.  타임스"
"탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:830
msgid "Payment notification received but hash data does not match."
msgstr "결제 통보 수신을 완료하였지만, hash값이 상이합니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:847
#, php-format
msgid ""
"Failed to process CAS notification. No payment request found. Timestamp: %s."
msgstr ""
"CAS 통보를 처리할 수 없습니다. 결제 정보를 찾을 수 없습니다.타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:897
#, php-format
msgid "CAS notification received but an error has occured. Timestamp: %s"
msgstr "CAS 통보 수신을 완료하였지만, 오류가 발생하였습니다. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:903
#, php-format
msgid ""
"CAS notification received but order is already completed. Timestamp: %s."
msgstr ""
"CAS 통보 수신을 완료하였지만, 이 거래는 이미 완료 되었습니다.  타임스탬프: "
"%s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:907
#, php-format
msgid ""
"CAS notification received. Account successfully assigned. Timestamp: %s."
msgstr "CAS 통보 수신 완료. 계좌 할당 성공. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:912
#, php-format
msgid ""
"CAS notification received. Payment method: %s. LG U+ TID: %s. Timestamp: %s."
msgstr "CAS 통보 수신 완료. 결제방법: %s. LG U+ TID: %s. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:916
#, php-format
msgid "CAS notification received. Account transfer cancelled. Timestamp: %s."
msgstr "CAS 통보 수신 완료. 계좌 이체가 취소 되었습니다. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:920
#, php-format
msgid ""
"CAS notification received but failed to complete process. Response message: "
"%s. Timestamp: %s."
msgstr ""
"CAS 통보 수신을 완료하였지만, 프로세스를 완료할 수 없습니다. 수신 메세지: "
"%s. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:924
#, php-format
msgid ""
"CAS notification received but hash data does not match. Response message: "
"%s. Timestamp: %s."
msgstr ""
"CAS 통보 수신을 완료하였지만, hash값이 상이합니다. 수신 메세지: %s.  타임스탬"
"프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:925
msgid "CAS notification received but hash data does not match."
msgstr "CAS 통보 수신을 완료하였지만, hash값이 상이합니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:942
#, php-format
msgid ""
"Failed to process MT notification. No payment request found. Timestamp: %s."
msgstr ""
"MT 통보를 처리할 수 없습니다. 결제 정보를 찾을 수 없습니다.타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1008
#, php-format
msgid "MT notification received but an error has occured. Timestamp: %s"
msgstr "MT 통보 수신을 완료하였지만, 오류가 발생하였습니다. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1013
#, php-format
msgid ""
"MT notification received. Payment method: %s. LG U+ TID: %s. Timestamp: %s."
msgstr "MT 통보 수신 완료. 결제방법: %s. LG U+ TID: %s. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1016
#, php-format
msgid ""
"MT notification received but failed to complete process. Response message: "
"%s. Timestamp: %s."
msgstr ""
"MT 통보 수신을 완료하였지만, 프로세스를 완료할 수 없습니다. 수신 메세지: %s. "
"타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1020
#, php-format
msgid ""
"MT notification received but hash data does not match. Response message: %s. "
"Timestamp: %s."
msgstr ""
"MT 통보 수신을 완료하였지만, hash값이 상이합니다. 수신 메세지: %s.  타임스탬"
"프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1021
msgid "MT notification received but hash data does not match."
msgstr "MT 통보 수신을 완료하였지만, hash값이 상이합니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1036
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1129
msgid "Session has expired or the request is invalid."
msgstr "세션이 만료되었거나 올바르지 않은 요청입니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1050
#, php-format
msgid ""
"Failed to process WAP notification. No payment request found. Timestamp: %s."
msgstr ""
"WAP 통보를 처리할 수 없습니다. 결제 정보를 찾을 수 없습니다.타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1072
#, php-format
msgid ""
"WAP notification received but order is already processing. Timestamp: %s."
msgstr ""
"WAP 통보 수신은 완료하였지만, 이 거래는 현재 처리중입니다.  타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1074
#, php-format
msgid ""
"WAP notification received but order is already completed. Timestamp: %s."
msgstr ""
"WAP 통보 수신은 완료하였지만, 이 거래는 이미 완료 되었습니다.  타임스탬프: "
"%s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1095
#, php-format
msgid ""
"WAP notification received. Payment method: %s. LG U+ TID: %s. Timestamp: %s."
msgstr "WAP 통보 수신 완료. 결제방법: %s. LG U+ TID: %s. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1114
#, php-format
msgid ""
"WAP notification received but order status is invalid. Current status: %s. "
"Timestamp: %s."
msgstr ""
"WAP 통보 수신을 완료하였지만, 이 거래의 상태가 올바르지 않습니다. 현재 상태: "
"%s. 타임스탬프: %s."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1230
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/transfer.php:18
msgid "Account Transfer"
msgstr "계좌이체"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1233
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/virtual.php:18
msgid "Virtual Account"
msgstr "가상계좌"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/lguplus.php:1236
#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/mobile.php:18
msgid "Mobile Payment"
msgstr "휴대폰 소액결제"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/mobile.php:16
msgid "LG U+ Mobile Payment"
msgstr "LG U+ 휴대폰 소액결제"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/mobile.php:20
msgid "Payment via mobile phone."
msgstr "휴대폰 소액결제로 결제를 진행합니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/transfer.php:16
msgid "LG U+ Account Transfer"
msgstr "LG U+ 계좌이체"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/transfer.php:20
msgid "Payment via real time account transfer."
msgstr "실시간 계좌이체로 결제를 진행합니다."

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/virtual.php:16
msgid "LG U+ Virtual Account"
msgstr "LG U+ 가상계좌"

#: D:\Work\LGUplus\woocommerce-lguplus-kr/virtual.php:20
msgid "Payment via virtual account transfer."
msgstr "가상계좌로 결제를 진행합니다."
